點樣先知對方係唔係認真

送手作嘢？
成日搵你？

肯付出
會盡力令你開心
會做啲你冇expect過佢會做既事
唔會嫌三嫌四
企係你角度諗

向你求婚或者訂好酒席之類。

未一齊呢？

未一齊就應該凖備定以上物品。

未一齊諗咁多托柒咩！

我喺佢第7個女朋友
雖然佢真係對我好好
感覺到佢錫我
但係唔知道佢有幾認真 定性未

7個...
你男友應該好靚仔或者69識轉圜

無用 就算對方講到自己幾認真
又係到諗將來 又真係將你放第一位都好
過多幾日都可以突然話無感覺 飛你

新鮮感真係愛情既一大敵人
咁起碼佢都認真過

絲打好似有啲故事咁

咁你男朋友係味好靚仔定69識轉圜先

係幾靚仔嘅

希望你唔會成為佢Ex...

起我底就知
最近先經歷完